831 事實擺在眼前 根本無fake news

其實作為一個醫護人員
我可以好肯定咁話俾大家聽
當時第一個報出黎既人數無可能錯

救護主任本身就有訓練點去manage人數
之前咁多巴士事故 你有無見佢地點錯數？
今次只係十個傷者 仲要有6個係紅色
一個醫護人員係果個環境 一定無可能重覆點紅色人數
因為佢地既傷同徵狀都完全唔同
你話唔見其他無咁嚴重都唔合理 何況係紅色case

老老實實 果三個人好明顯俾黑警留左係太子
淨低既果7個就送去荔枝角 再交俾救護送醫院
消防高層深藍一家親 㩒住D細既再講大話
話自己只係收到7個傷者 佢咁講的確無錯
另一邊黑警封站兩個幾鐘 就係call上頭處理三個死者
因為俾人落去就會發現屍體 而港鐵知情受脅唔公開cctv

大家唔洗再fact check 根本呢三個人死係事實
消防 港鐵 黑警 全部高層深藍 低級救護消防滅晒聲

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Pish
大家最應該對黑警宣傳
毛EE有餓底係黑警群中
佢地為自保 已經開始放料出黎
大家如果想自保 都要向毛EE爆料
等毛EE事成 就以保護爆料人 免佢罪同公審

集中推831太子、915維園

幫推

d人重係度拎消防打飛機真係on99

咁就算係， 我地可以做啲乜？

佢話係10-15個咁應該點計

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

咁又唔同 popo上下都藍，消記起碼下面多黃

黑警點都要死全家

消防根本無企係人民個邊

咁死者家人呢？

文宣真係要以呢件事做主題，煲到爆為止

認同

推

push

Push

我睇呢幾日 大家緊張連儂牆靚唔靚多過義士
同埋咁多大合唱 個風向好似轉晒mode咁
我想講 要正視返義士 新屋嶺 美國 831 呢幾條線
望住大家大合唱完 今晚都無人再係窗邊叫 好失望
唔係咩分唔分化 我只係想大家專注返真係要做既野
唔好因為牆靚大合唱係到自high

同埋新屋嶺

新屋嶺咁黑暗 大家咁都可以忘記
係咪因為見唔到 大家心態上扮唔知就算

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

因為大家都唔知要點應對

推得

PUSH 還我 831真相！
五大訴求，缺一不可！

大家唔係仲諗住無發生呀嘛？
根本今次消防藍色上頭封口
下面黃色消防玩燈謎啦

你地再唔做野 白色恐怖燒到入消防
到時佢地更加咩都做唔到
831已經好多證據係死左人

唔公開cctv
3個傷者唔見(未必係紅 有可能係情況轉差 但紅色果兩個無可能無左）
禁止救援人員進入兩小時
黑警封站兩日
救護車入太子狗署
黨鐵搵人打魂魄

最後如果你想講 唔見左人無理由無人知
其實被消失係好易既事
被退學 被送中 被滅聲 被死亡
大家快手D查下近日跳樓無聲事件 好可疑
特別係黑警首先發現既

黑警死全家

將831 太子死者
同最近自殺既睇下做對比

Pish

果幾個人一日無出黎現身交代 直接當已經死咗就啱

但係3 個人家屬呢？

最近被自殺嘅年紀比較大

呢點我都百思不解

推！！

如果陷家死晒都應該仲有親戚出黎講掛

我想問你知唔知強力部門點做野

恐嚇/監控家屬
以莫需有罪名入埋佢地
直接送中

只要怕事既都會唔敢出聲
依家黑警咁狼 有咩做唔出
我困你一日 包你咩野都唔敢講

一早都有人話死左三個

親戚都

如果大家有心既
請盡力去追831事件
呢個係最能夠還原真相既事

唔好再俾其他膠post影響討論

我係消防出post前一日已經開
藍色消防講大話滅聲係事實
黃色消防係出燈謎提你地要跟呢單野
希望你地可以再覆核所以831文件同影片

同埋係毛EE同消防開會果日
一定要追問消防同救護到達時間
一定要問幾點鐘係最早消防救護落到月台
好撚重要 大家可唔可以俾D心機搵真相

點解要搵真相？
因為真相唔會講大話
因為真相係最有力去推翻暴政
呢件事可以推至世界級別 大家要比心機

大家唔好再諗點錯人數呢個問題

咁重要既事

係唔撚會點錯

個個人傷勢唔同

救護果一刻一定係諗

紅色：unconciousx2 neck injuryx1 severe SOBx1
綠...
黃...

紅色一定無可能數錯

醫院 救護條數 一定俾黑警改完再公佈
全世界要幫黑警講大話 因為林鄭得返黑警

係咪就咁死咗算？掟哂落海同落樓？垃圾呀？新屋嶺又無得去！

死三個就可以死三十個！天安門死幾多個？

所以咪講大家要跟最近死亡事件
佢地一定需要公開搵個原因俾死者
等身邊既人都唔會再追落去
講野之前可唔可以思考左先
唔係用反問就好有道理咁

關於受害人既fact check 大家要小心
一定有人會扮fact checked 令大家唔追落去
呢排幾單自殺好需要大家注意

唔好理真假先
最後出黎唔係果個人又點
跟本搵真相既過程一定係錯完又錯

咪再講咩亂帶風向
死人係事實 到底死人去左邊？

諗唔到點解無屋企人出黎講

搵一個公開死因
家屬信-> 無手尾
家屬唔信-> 恐嚇/監控/送中

用公開死因好處
同事 朋友圈都唔會FC/FC唔到

成日有人po張on9圖出黎打J

係消防高層 唔係消防
消防高層深藍 中下層係黃
希望大家搞返清楚

點滅聲？唔通低級救護都無左良心？

你自己睇下點解會有燈謎出現先
你明唔明入場果班同事可能有生命危險？
消防要玩到燈謎你都仲要問點解

個重點係中間太多時間得黑警係入邊
前線消防救護人員手根本唔夠

佢哋應該冇可能可以100%肯定自己有冇錯
同埋個場比差佬控制住

其實點人數一個人就夠
係救人先要多人手
落左去警狗就阻唔到
點到既數俾警狗後期改左

點解呢一刻仲有人幫警狗諗到咁多藉口
解釋到有D煩

所以好多消息都話前線去過現場嘅消防救護都被禁聲
再加埋Facebook出個咁嘅post

真係
點解可以咁肆無忌憚

警狗根本依靠強力部門
你要人地消防出聲
問題係人地見到你地氣候都未成
出聲可能反而被滅口 緊係俾謎你玩下先
有咩事咪話咁岩係咁 網民亂估回應

同埋作為政府部門
係冇充足證據嘅情況之下佢都唔可以做任何指控
所以點解嗰日記者會阿Sir講得咁隱晦

同埋好似好想答多啲傳媒嘅問題

我俾到既hints係咁多
自行組合我講既說話

我相信死人係事實

近期被自殺 無可疑事件

如果係被失蹤而無公開
我相信強力部門已經洗太平地

留意身邊有無同事/手足突然唔見左
而又無任何情緒/先兆會辭職/外遊/自殺
因為佢地好可能係失蹤既一員

好似消防定救護 在場被狗抄身份證 係咪真？

有人爆料話個見習救護主任想救人嘅時候就比黑警阻住
但係消防記者會就冇承認過呢件事

我記得係 就算無 警狗都有方法搵佢出黎
行動出左咩人係有record 上頭一定俾人逼宮
當日去到既救護全部入唔到去
後來有個區隊in-charge 好大粒去到
講左好耐先放人入去

當日搞到區既in charge落去先放人入去
點可能無阻人救援

唔信可以叫毛EE問消防
係咪阻到要區隊最大粒果個去deal

"黨鐵搵日打魂魄"
係咩意思?

有人話聽到前幾日太子站入邊有打齋聲

搵人打魂
自己追返post
港鐵入面有做法事

除左點人數
查實再睇唔同目擊者都話見有昏迷既人、未醒之下被人帶走
但消防就話冇見到、冇帶走過任何昏迷人士

咁呢件事 已經知係點都係有人造假啦
絕對冇得話冇
果d全部唔係fake news

仲未去計返 over 24小時封站呢個point呢
太多疑團

其實唔一定全家死曬
咁點解無人講？
用生物認證係死無耐解鎖電話，之後sd message 比屋企人話比人暴動罪，要著草叫佢地唔好公開咁上下
咁佢地屋企人點會知係831 死者/ 敢公開話唔見左家人？

事實係 冇家屬出嚟出來話死咗人
定係所有家屬都死埋 ?
咁事實唔係得三個死 ?

P牌風向撚
我上面已經講左
咪晒大家時間

黑警必遭天譴！

黑警必有報應！

殺人填命！

都有D道理

千真萬確
所有死者家屬都已經死埋
唔需要嘥時間fact-check

721
811
831
新屋嶺
推
不可遺忘